（代朋友問）之前畀狗咬過，cut舊num轉新num其實有無用?

舊num登記人唔係朋友自己名
打算cut plan，轉新num用自己名重新上台
其實仲會唔會咁易畀狗勾到朋友電話嘅線同check ip?
如果都係會畀狗勾到線，咁轉唔轉電話號碼其實係咪都一樣冇分別？

其實依家朋友最大concert
係cut舊plan轉新plan新num
對於避開班狗有無作用

佢個plan仲有成年幾先完
要cut起碼要畀$2000幾
就諗住cut嚟真係有用嘅先去cut

補充吓
依家朋友打電話主要係用太空卡
舊Number淨係會擺舊電話，用嚟放Wi-Fi畀新電話上網用
新電話Number冇數據